# Cantidad y nombre de los branches
cantidad = 1
nombre = master

# Cantidad y nombre de las etiquetas
cantidad = 0
sin nombre

# Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits

commit 54aef2021e8f06e5f10b33497f26e7b217aa25a3 (HEAD -> master)
Author: Héctor Alejandro Valdés Arce <alejanxdrop@live.com>
Date:   Mon Aug 27 11:06:16 2018 -0400

    Primer commit xD

commit ea667bcfd8172306c3b5c9b7f835444ebcdf1d9e (origin/master, origin/HEAD)
Author: Patricio Ignacio Torres Rojas <patricio.igtr@gmail.com>
Date:   Mon Aug 27 02:47:58 2018 +0000

    decía versiones y era versión

commit 6f7d12bc6bb799b2f35fb9991c4dfa0ba83d4a21
Author: PatoXio <Patricio.igtr@gmail.com>
Date:   Sun Aug 26 22:53:04 2018 -0300

    enlaces